兩樣都有害, 點解要揀呀?

戒__,一定贏